屌你老母蘇聯杯30腳射門都可以0:0

打假波兩隊空難死全家啦

我買8.5 9.5角細半場諗住gel得頭收錢，佢係咁連C連到爭d清袋，依家都要輸

蘇聯重係到

唔好買呢19 聯賽啦 輸撚死人
咩阿甲個啲咪又係咁撚鬼
幾分鐘入完波成場唔係無攻門架喎 球球打飛機
癡撚線 美職都唔好得去邊

冰島超 4分鐘入波 比賽結束1:0完場

呢個又好正常啫

提子對摩洛哥4分鐘入波都1-0完場啦

馬會唔夠波開仲夾硬開場蘇聯盃比你班賭仔賭下過癮仲咁多投訴

好耐之前阿爾克馬爾5分鐘3-0之後keep到完場

呢場都輸左我成千銀

Same 屌佢老母香討仲叫人追大 笑撚死

輸左7千

挪超加埋起4x次腳都試過0:0

屌 我3串一 死左呢場0:0 買左總入球一 好撚心痛

下下飛機 數據狗

買左上盤
補左客fg
點知0:0🤕🤕🤕

我變做了鋼籠但未完全勝利

好慘 仲開個即場想人買大

龍門波都無掂過 下下飛機

籠門力場

中央陸軍對斯巴達？